件事未完 重開緊會 咪比風向同假狗呃

好撚多垃圾 又轉場 又假料

1. 重開緊會
2. 今日係唔只香港立法會既事 重有人大

頂主 同我地一齊繼續

咪走呀

國歌法暫緩，港島手足快啲散

假狗一

今日目標已經達成 立法會突然休會

假狗二

幫手推

推

怒推

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

咪撚比低智/5毛呃

Block 撚7 出假帖的人

推試熱門 屌佢老母

推
邊個再推d fake post 全block

我唔係狗，但我係on9仔，對唔住咁多位，我推post謝罪

香港人 頂住！

tui

1505 #立法會

陳淑莊、郭榮鏗及陳志全三度提出「休會待續」，即容許插隊辯論對公眾而言逼切及重要的議題，不代表立法會今天不會再開會。

梁君彥裁定民主派議員提出的議題對公眾而言並非逼切及重要。

休會待續估計是今天民主派議員「文攻」拉布的手法。有報章報導指陳志全、朱凱迪及許智峯已組成「行動組」策劃「武攻」，但為避免過早領紅牌出場，會留在明日發力。

#香港政治

所有Tg channel中晒伏

Push

ppp

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

1501 #立法會 現時正式開始進行《國歌條例草案》二讀 由法案委員會主席廖長江開始發言

push